十點半啦 各位老友記行完山飲完茶返屋企未

返去訓個靚覺 五六點再搭港鐵陪下班後生放工

差啲唔記得較鬧鐘起床睇都市閒情

為何這排都不見李錦聯師傅？

哎呀 阻住你唔好意思喎

老友記有冇推介邊到洗腎好

係屋企等死唔好再出街喇

喂 果到有位 你坐啦
唔使啦 你坐啦
你坐啦 你坐啦(行緊去坐)
跟住有個後生讓位

唔洗啦唔洗啦 好快就到（邊講邊行埋去）

一見到關愛座就坐落去！

朝早搭2蚊巴士
再係巴士門口妹下妹下

係馬路中心，仲要紅燈慢慢行

這條馬路我有份起的 現在我無權行？
後生果時貢獻左社會咁多 你班九十後而家在嘈我？
識唔識敬老

讓下長者喇
佢都唔坐得耐喇
可能下站就落車